有冇人次次食親薩莉亞都肚痾 仲要痾水柱？

第一次食 得我一個痾水柱 算 我當係咁啱我腸胃唔好
第二次食 兩個人去 兩個人都痾起碼三次 又係水柱黎 兩個人食啲嘢唔同 唯一一樣兩個都有做嘅就係用佢啲水杯飲水

結論係佢啲水杯真係超級污糟 以後都唔撚食

食同一間？

係

用熱水沖下先 是常識吧

見到杯水咁多油都知污穢啦
睇黎你係落左半斤砒霜都照飲果啲人黎

唔飲水都會中伏啦
間野乜撚都好污糟

咁就係嗰間問題囉

邊間

啲杯好油架
唔會飲佢啲水

當清下腸胃

下 一個月食五六次都冇事喎
利申 中染新開果間 用佢水杯飲可樂

我用熱水凍水交替沖左好多次先用都中招 你再嘈話比你條女知有人送蘆薈比你

大角咀

個icon搞到成個post好撚戇柒鳩

你下次試下用個杯裝水 睇下水面有幾多油先
我都係聽巴打講先知咁污糟

其實你想講除左腦魔icon 其實內容都講得幾啱

願聞其詳

水杯個個人都會用滾水去洗佢

洗左好多次都痾

渣ga

薩莉亞係香港唔可以用佢D膠杯，唔可以飲佢D汽水，是常識吧

唔敢再食啦 上次痾左十幾分鐘痾到腳仔軟 下下都水柱咁出

食過唔同分店都未試過疴